張建宗同陳長 咳咳咳咳咳 好快到3司12局

希望全部病死晒

好快到3司12局 希望全部都咳撚死

唔好掉低林鄭，帶埋佢走

好事
個個廢物幾十萬一個月

推

死亡率唔係100%
名額有限

官員問責了